時代力量嘅政黨票得票率竟然仲低過民眾黨

睇個勢小英應該就贏硬，都唔會有乜懸念，反而政黨票嘅競爭真係好激烈

雖然話應該撐民進黨，不過見到時力得票率咁低，真係有小小出乎意料，明明呢排睇ptt，班台仔係咁屌柯p垃圾

咁玩法黃國昌呢屆係咪冇得做

戰神黃國昌

黃國昌自己都唔係話咁想做多屆，不過都希望時力不分區攞四席

冇黃國昌嘅時力同冇牙老虎有咩分別

雖然話原意係想搏多啲人投佢地，但係排第四真係太冒險